利迷好唔好意思？？？？？

呢d低級失誤係決賽都可以發生 讓返個位俾巴踢啦 咁都入到決賽

係唔係又要怪拉膠

猁記偷偷比負評
出嚟講兩句呀呀

猁狗嬲嬲豬啦

決賽呢個水準 踢死一條友 怪邊個呀